根本李城就早左一星期炒雲尼亞里

猁狗今場點都輸硬

雲爺爺是無辜的

沙高咪話左 上星期唔炒 今個星期贏左利狗仲點炒得落手